自己整個program玩binary option分享

琴晚整好 頭先試玩12連中

好好賺 1個鐘賺500美金

details?

用咩做指標？

有意交流既可留line

不了

騙徒手法層出不窮

巴打我有曬live account ，都狗也不屌，你得張demo圖想人跟真心有d難

多謝大佬~
2萬上10萬
精神呀!!

依種玩幾十秒既走勢，真心交易商想點畫都得，仲有出金都係問題

係咁勁既 按埋樓去買啦

Live黎 no on9

典型騙局，善用起底功能